買對馬戰鬼定碧血狂殺2好?

求意見

碧血狂殺2

rdr2

ps5

Both

屄血狂灑

Rdr2

rdr頭三章幾悶，要有心理準備

RDR2 大作

鍾意節奏快-對馬戰鬼
享受慢活人生-rdr2

對馬

why not both
完全唔同style

Both la

對馬爆完game好空虛

玩爆Rdr2之後會有種達成自己打機一個里程碑既感覺
對馬就冇呢隻feel

碧血狂殺係咩

rdr

對馬係斬殺爽game
碧血係浸沉開放世界

電腦玩rdr2成日drop frame
已經用緊rog3080卡 + 5900k cpu
究竟點set 先可以穩定4k 60fps

兩隻都神作，兩隻都值得玩

2手執隻rdr2 100$
打爆之後再2手執對鹿，到時應該100$都有交易

Ps4 rdr2 digital 版係咪冇中文版買？我見佢寫明英文版

頭三章慢慢玩最開心

玩到arthur未病就停主線 慢慢探索地圖

咁決定買rd2

小朋友先選擇

RDR2 爆左一次，打得好急，打算玩完刺客再打多次，點知對馬做sale。而家要打埋對馬先再開RDR2，2077就擺多兩年先開黎玩，到時應該係神之水滴

一次過玩唔到咁多

要快就應該玩對馬先
RDR2有排玩

劇情rdr2贏晒
係支線真係幾麻煩

對馬畫面贏晒
玩法唔大變化 嚟嚟去去都係咁上下玩法
鎗戰過癮啲

畫面真係對馬贏咩

應該講風景位 真係好靚 靚到特登cap圖
rdr2我無做做過

我剩係玩咗對馬2
故事mode玩法好單調
早期已經定咗形
反而online個突襲幾好玩 特別冇咪嗰時

兩隻都好玩，不過個人鐘意西部牛仔嗰種豪邁多D

rdr2係寫實風格
對緊係日影風格

覺得rdr2靚好多
物理 化學又做得好

唔敢講rdr2係好玩神作 但佢光影細節系統根本係next gen傑作 gamer一定要試

小朋友先會選擇

R2

要玩幾耐先過第2章?

好似都幾耐下

rdr2慢熱game黎
第三章尾先入戲玉
建議新手喺做完主線搶劫任務 有錢既時候盡快升級Arthur營地
可以unlock快速移動 喺野外都可以用營火快速移動

rdr2...唔捨得end game

其實頭三章節奏慢 周圍探索下打下獵仲好玩
好似真係入咗西部世界咁

無時間就玩對馬啦
無時間玩r2的話浪費左隻game

對馬點同rdr2比
Rdr2贏九條街

Rdr2同botw 係我玩過最好嘅game

一定係rdr 2啦 呀邊個邊個死之前真係神作中既神作

red dead爆咗都會咁

唔好攞對馬 humiliate red dead
利申 2隻都有買

死之後都係

想玩埋rdr 1
唔知pc有冇

頭三章好多限制 到第四章先多啲野做
但故事就完

你個3080點插火牛

成隻game一共幾多章?

3條8pin插入去

知道Arthur個結局唔想做主線住，係咁探索個世界，捉下阿拉伯馬，清曬啲傳説動物，做吓連環殺人魔個啲任先

兩隻都好玩喎
睇你時間有幾多
鍾意日本仔啲武士野定美國佬啲牛仔野

你係咪其他地區既store度揾

玩咗半個鐘RDR2
之後refund

隻驚我未用過fast travel騎馬先有樂趣，路上會遇到好多得意野

睇你鍾意玩咩類型， 你鍾意打打殺殺節奏快就對馬。相對rdr就節奏較慢 多啲野玩下。

rdr2 for sure

條線有冇插其他野？
上網見到

3條都獨立架

咁唔識了

6

爆機之後會剩係卡係第二章

要點先可以開始玩第3章

其實我覺得2隻GAME都係好GAME
都係好值得玩
點解要選擇呢?
買晒2隻吧

同時間玩唔到咁多